有冇人同我一樣吾鐘意食肉？

食肉果陣會諗到隻豬/牛比人劏開嘅樣
跟著吾舒服吾想繼續食
食雞翼避開啲血管咬
覺得食牛陣味好似飲牛血咁
唔知你地明唔明我講咩

平時食好小野
但係同屋企人食飯個陣個個食吾曬要我食
剩係鐘意食濃味嘅野
因為可以蓋過晒本身陣肉味
其實我係咪有厭食症

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

真係慘 第一次開post就要畀人屌

唔好意思 有無得改正

吾中意食肉呀 無肉不歡嗰隻

一時時都會覺得好大陣味，特別係打邊爐 好大陣鹹丸味。

吾你老母

唔鐘意食肉咁咪試下轉食素
btw都要講返句吾你老母